3個醫療保險Plan 幫手比較下

背景：46歲女士 非吸煙 健康

想買醫保
睇左3個plan
求大神比較下邊個plan好d

1. AXA 安盛智尊守慧醫療保障 標準計劃

2. HSBC 摯關懷超卓醫療計劃 標準計劃

3. FWD 揀易保全面醫療計劃 標準計劃

有冇大大claim過以上plan

幫幫手

Quote 幾錢一年

AXA $11929 $0自付
HSBC $9528
FWD $7522

就咁睇公司會揀3, 因為二皇子嘅

有冇興趣睇埋宏利

hsbc唔係sell axa plan咩？

公司冇

巴打 其實本來三個plan嘅保額已經好唔同
淨係呢方面已經好難比
再加上 你應該問自己係咪需要使用到中高端醫療
因為醫療保費係每年都會上調
到六七十歲買$0墊底費嘅保費會好貴
你可以諗下係咪真係有咁嘅需要

FWD揀易保冇得輸
利申用緊

claim足？
cover好？

每個claim 35萬內都claim足
星期六做完腸胃鏡 琴日上去佢office claim半個鐘就搞掂出票

香港好多保險公司既醫療保都係分欄數逐個item同你計，例如手術費封頂只可以claim$47,000，但如果淨係一個十字韌帶手術都要$60,000既，自己就要嘔多皮幾出來。但係呢個case係除富衞外～因為我地係無分欄數，做到100%full claim呢～同0墊底費

利申：fwd絲，可以幫你比較埋你想知既公司相同保額/保費/保障內容，pm 再講多小小你知，當做多個比較

點解唔考慮下保柏, bupa hero係平靚正既plan~

聽我講 啲錢去買股票唔好買保險

我唔係做保險，不過自己都有買，所以有做過資料搜集，我見D 人話第3隻最好，但你留意返佢係每宗病去計個保額，姐係如果你有長期病就有機會扣哂，而有D plan 就係每年renew 個保額